[FIFA2018世界盃] ADRENALYN XL 球員咭

FIFA2018世界盃仲有兩個月就開始踢決賽週
PANINI呢間公司就一直都出開呢d game card
可以online玩亦可以喺app玩
有無人一齊玩？

上個月去咗英國，見到出咗
買咗d黎玩

好多重複咭，有無巴打一齊玩可以交換？
我見7-11有starter pack賣但唔見有一包包咭賣
荃豐樓下咭鋪都未有

app download link:

香港未出？
無人玩？

見到7-11有得賣
$18一包 有9張
好貴

好似唔係間間7仔有

荃灣睇幾間都有

巴打知唔知邊度有starter pack買？

見過7仔雜誌架有

今日去左幾間紅磡7仔ok都話無卡pack..我灰了

荃灣楊屋道

皆旺二樓有得$100/45 卡+ 1 LE, 仲有得交換重覆

去望下先

留名

九龍灣工廠區行左轉
3間7仔2間ok
都係得貼紙
無卡

有冇地方有一盒盒賣
見上網有Mega Tin Tiny Tin
又有D 有guarantee Limited Edition既pack賣

普通版booster pack我見地鐵站七仔有

我係英國見到好多package
香港淨係見過mega starter 同單包9張兩款

點解我淨係見到單包6張係七仔
邊度有買9張

皆旺

7仔買$98 starter pack同$18 6張pack only
9張pack要上網訂or皆旺

之前掃咗好多starter pack
而家好撚多個本卡簿
有冇人要

做咩買咁多

9張一包皆旺幾錢？

單包9張 22
Pocket Tin 6x9+1 100
Mega Tin 9x9+ 1 199

我係英國買單包9張£1.5
機場見到有類似叫value pack嘅
一pack有6定8包，另送一張limited edition
圍番都係£1.5左右一包

終於入去玩下

巴打D卡咁閃既 買左好多喎
交換個tg?

我抽唔中icon 呀
係app用game coin 換咋

沙田搵過兩三間都唔見
知唔知旺角信和果啲有無

上面話皆旺有
我都未有時間出去睇

我今日上左皆旺睇 買左一盒36包 700蚊
佢話有重複可以拎去同佢換

一盒係鐵盒？

19蚊包咪貴過樓主話既18蚊

樓主講果隻7仔買係18蚊6張

唔係 普通果d
鐵盒好似199有9包+Limited Edition 1張
重有另一個version鐵盒但唔係好記得價錢

買咗盒199但貼紙黎
係咪買錯咗

唔緊要啦
出面有個貼紙post
你平十蚊廿蚊讓比其他巴打啦

我上面post d價都係皆旺
巴打覺得700抵唔抵 多唔多閃

我之前買單包9張果款9成有橙閃

暫時開左3包 有2張fans favourite 1張icon

第一次見

有icon咁正

最後樓下7仔買咗兩包頂吓手癮
中卡雲尼同達雲臣山齊士

我之前就係忍唔到手係咁抽7仔果d
手氣極差